{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "이영화교동짬뽕 본점"
    },
    "text": "京畿道安山市檀園区大阜北洞に位置するこの映画校洞ちゃんぽんは中華料理店として有名です。 このちゃんぽん屋さんの代表メニューはちゃんぽんで、麺は普通のちゃんぽん麺より少し薄くさっぱりしたスープが特徴です。 ここでは無料でご飯を提供し、セルフで持ってきて食べられるたくあんなどのおかずもあります。 また、麺/ご飯類、料理類、季節メニュー、酒類も販売しており、お持ち帰りサービスも可能です。 この映画「校洞ちゃんぽん」はアイスクリームも販売しており、食後のデザートとして楽しめます。 また、ペットの憩いの場があり、ペットと一緒にここを訪れることができ、休憩スペースも用意されています。 売り場の前には広い駐車場もあり、便利に利用できます。 この映画「校洞ちゃんぽん」では、食事の前後に大阜島を見学するのにも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この映画校洞ちゃんぽんはどこに位置していますか？",
            "answer": "この映画校洞ちゃんぽんは京畿道安山市檀園区大阜北洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このちゃんぽん屋さんの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "このちゃんぽん屋さんの代表メニューはちゃんぽんです。"
        },
        {
            "question": "このちゃんぽんの麺はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このちゃんぽんの麺は普通のちゃんぽん麺より少し薄くさっぱりしたスープが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ここではどんなおかずが提供されていますか？",
            "answer": "ここではちゃんぽん以外にも無料でご飯を提供し、セルフで持ってきて食べられるたくあんなどのおかずもあります。"
        },
        {
            "question": "映画「校洞ちゃんぽん」ではどのようなメニューが販売されていますか？",
            "answer": "映画「校洞ちゃんぽん」では麺/ご飯類、料理類、季節メニュー、酒類が販売されています。また、お持ち帰りサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "この映画「校洞ちゃんぽん」では何がデザートとして楽しめますか？",
            "answer": "この映画「校洞ちゃんぽん」ではアイスクリームがデザートとして楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ここではペットと一緒に訪れることができますか？",
            "answer": "はい、ここではペットと一緒に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "この映画「校洞ちゃんぽん」の周辺には何がありますか？",
            "answer": "この映画「校洞ちゃんぽん」の周辺には大阜島があり、見学するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ここには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ここには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "お持ち帰りサービスはありますか？",
            "answer": "はい、お持ち帰りサービスも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 426
    }
}